{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100558",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합정 캐슬"
    },
    "text": "宿泊施設は計19室の客室で構成されており、周辺には望遠駅、合井駅が位置しています。 当宿では韓国語をサポートする案内サービスを提供しています。 最近では、お知らせのお客様に快適なサービスを提供するために、寝具を羽毛で作った高級寝具に変更しました。 また、お客様が退室されると、部屋の寝具を100%交換してリサイクルせずに自家洗濯する政策を採用しています。 しかし、寝具を自家洗濯するため、しわができることもあります。 ご了承ください。 ご利用の方のうち未成年者は出入りが制限され、ヤノルジャアプリを通じて予約されても現場で住民登録検査が行われます。 実物の身分証明書を提示しない場合、モーテルは利用できず、キャンセルや払い戻しもできません。 退室時間は11時で、貸室は22時まで可能です。 全室は2人室であり、コロナのために人数追加や部屋の変更は受け付けておりません。 禁煙モーテルで、トイレを含むすべての客室で禁煙が行われています。 喫煙が発見された場合、退室措置と7万ウォンの賠償金が課されます。 訪問者のレビューによると、騒音によって不便が生じることがありますが、親切な社長ときれいで広い客室を提供するという評価が多いです。 そして、一泊するには適した選択になり得るという意見があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室の客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計19室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅が位置していますか？",
            "answer": "周辺には望遠駅、合井駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語をサポートする案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "最近、宿泊施設ではどのような変更が行われましたか？",
            "answer": "最近では、お知らせのお客様に快適なサービスを提供するために、寝具を羽毛で作った高級寝具に変更しました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような寝具の取り扱い方をしていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではお客様が退室されると、部屋の寝具を100%交換してリサイクルせずに自家洗濯する政策を採用しています。"
        },
        {
            "question": "寝具の自家洗濯によって何か問題がありますか？",
            "answer": "寝具を自家洗濯するため、しわができることもあります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "ご利用の方のうち未成年者は出入りが制限され、ヤノルジャアプリを通じて予約されても現場で住民登録検査が行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間と貸室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11時で、貸室は22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は何人用ですか？",
            "answer": "全室は2人室であり、コロナのために人数追加や部屋の変更は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室では禁煙ですか？",
            "answer": "禁煙モーテルで、トイレを含むすべての客室で禁煙が行われています。"
        },
        {
            "question": "喫煙の場合の措置や賠償金について教えてください。",
            "answer": "喫煙が発見された場合、退室措置と7万ウォンの賠償金が課されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、騒音によって不便が生じることがありますが、親切な社長ときれいで広い客室を提供するという評価が多いです。そして、一泊するには適した選択になり得るという意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 540
    }
}